其實2013年之後重講炒 bitcoin,已經out out 地

bitcoin 既 傳奇係2010年用10000個 bitcoin 換到一個 pizza,即係大概一仙港元一個，到2013年尾升到1000美元大既八千港元，四年間升左80萬倍

其實2013年之後重講炒 bitcoin,已經out out 地

理撚得你in定out，賺到錢就是王道